有冇人有816中環集會播個條英文解釋香港運動既片

如題
個條片係暫時做得最好既一條文宣片
比外國知道事情始末，好想宣揚開去
有冇人有？

push

無，不過幫你推

Youtube有

有冇link

pish

留tg

push:(

推

😿😿😿😿

係呢條!!唔該巴打!!!